[策略應變組] - 做定出現最壞情況應變

同意劉細良段片, 聽日更加唔應該勇武。

去片

聽日係香港人既行街日, 首先拋開深藍色政見, 行街既路旁邊既餐廳, 小食店, 無論咩顏色小店都好, 都要盡情消費, 買下小食, 飲品, 振興元朗經濟 , 小商戶其實都好慘, 因為官警黑合作, 生意大減, 我地盡量幫下佢地, 幫襯完講聲 " 政府警黑合作, 無法無天, 良心同我講一定要行出來, 一齊加油 " ,

記得我地係和平理性有良心又肯發聲既香港市民。

以下係理性討論:

1. 白灰黑衫都要小心, 白衫唔洗講, 灰黑有機會係我地既人, 都有機會係佢地既人,

首先睇身型, 特別易激動, 黑瘦呀叔, 肥 同 壯健既中佬都要小心, 容易扇動群眾入村, 打人, 衝擊既都要小心, 要阻止佢地。 我相信勇武派有自制力, 但敵人唔係, 佢地既目的係抹黑, 唱衰我地, 唔想聽日行街蒙上陰影, 做到 不入村 零被補, 零衝擊 , 因為有好多隱世市民同公務員都可能會參加, 唔想令到所有人蒙上污點。你知佢地肯發聲行出來已經唔容易。

2. 如果重現721事件: 優先保護安全, 安全情況集體制服, 影樣, 報唔報黑警現場詢問現場民眾決定。

3. 黑警便衣混入人群, 出示委任證就冇計, 只有鬧, 冇既都唔洗郁手, 用下水攻, 冇傷害就得

4. 黑警防暴阻路, 屈我地非法集結: 我地只係行街,食野,等人, 再要求出示委任證, 唔出示就係冒警, 大叫”黑社會冒警, 各位小心”, 報唔報警話有人冒警就自行決定。 白衫黑警如果又出聲話, 我可以證明, 就逐個指住呢個警員編號係咩? 叫咩名? 拍片, 如果講唔出, 姐係[red警務人員有組織有預謀縱容他人冒警[/red]。 件衫TB買, 訂造都得啦。

5. 冇車走: 組團打的/UBER 去附近既西鐵站, 巴士站。

6. 因為唔係公眾活動, 應該唔多記者, 一定要小心, 入夜前一定要撤退。

記得不入村, 零被補, 零衝擊, 我地係和平理性有良心又肯發聲既香港市民。

用狗黎形容黑警係侮辱左狗, 無一個黑警係無辜。

理性討論，仲有冇其它野

緊記我地要追求:

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、成立獨立調查委會員, 徹底追究警隊濫權情況

五、徹底追究元朗白衣鄉黑恐怖份子

六、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

利申: 焦土勇武派

我覺得可退/暫避得3個地方，
1,郎屏西鐵 (有車可走) / (無車) 都可入郎屏邨
2，賽馬會診所 (但近狗屋)
3，Yoho 同博愛醫院 (但SxK有時估佢過唔)
最壞情況，就係黑社會再叫佢手下D黑狗,將D人趕去一個方向。
然後黑社會你前頭等住，e個時係一定要放手一博，一係打狗，一係打黑社會才有生路。
留意"大渠"係去郎屏的最後一個指標。
如果黑社會/黑狗去到大渠，就必需逃生/勇武

聽日著咩衫好

黑

各位各自行山，香港加油

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！